若不是香港，中國早就玩完了。

屌，又話留島不留人？原來十四億人口生產力都不夠BNO 290萬人。

笑撚死人咩？若不是香港，中國早就玩完了

China warns 'there WILL be consequences' if Boris allows Hong Kong citizens to relocate

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

唔好唔記得
6億人1000收入